［投訴師］YouTube 有廣告黑化大學生

黑化大學生做黑社會
Report!!!

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

推！

藍絲賣廣告 reach 到好多人 大家見到幫手share 去report!!!

黑化你老母咩
抹黑就抹黑啦

你想講抹黑？

究竟係冇讀過書定依家啲學校唔教中文

Exac7ly 中文差sor
快啲report 啦

黑化同抹黑意思差好撚遠

又幾好笑

用埋哂啲蝗語中文

Sor 呀我唔aware 到兩者分別
大家report 啦 已經有12萬view

推report

黑化係日文傳過嚟 本身唔係抹黑意思

Blackification

push

推

推呀

report ar

連登仔咁撚惡